我對林奠今次收貨了...

至奇加收皮
依家就好似力王打死咗北倉嗚海後唔妥協, 唔加入四天王, 繼續奮戰, 最後先打死到所長, 推翻咗不公嘅監獄, 釋放所有囚犯
五大訴求, 缺一不可

焦土派表示收貨

繼續攬炒

五大訴求, 缺一不可

釋放所有囚犯。先再傾。義士緊要

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

請大家記熟口號
五大訴求 缺一不可

如果冇勇武/義士, 根本冇可能頂到依家